正股全部跌50%, 樂觀啲睇而家係入市好時機！

正股驚西

半杯水道理?
仲有一半可以跌

香港股災自香港成立股市以來，已發生了多次。以下是較為重要的股災（粗體為十年股災週期的事件之一）：

。1960年代
1965年股災，跌幅達24.71%。（廣東信託銀行擠提事件）
1967年股災，跌幅達31.70%。（1967年香港暴動）
。1970年代
1973年股災，跌幅達91.54%。（「置地飲牛奶」事件）
。1980年代
1981年股災，跌幅達62.64%。（中英會談陷入僵局、港元大跌）
1987年股災，跌幅達52.50%。（黑色十月環球股災）
1989年股災，跌幅達35.29%。（六四事件）
。1990年代
1994年股災，跌幅達45.31%。（美國大幅加息、中國經濟宏觀調控、墨西哥金融危機）
1997年股災，跌幅達61.09%。（亞洲金融風暴、紅籌股泡沫、地產業泡沫）
。2000年代
2000年股災，跌幅達54.71%。（科網股泡沫爆破、九一一恐怖襲擊、沙士事件）
2008年股災，跌幅達66.59%。（次貸危機、環球金融海嘯）
。2010年代
2011年股災，跌幅達35.29%。（美國債務上限危機及歐洲主權債務危機）
2015年股災，跌幅達36.06%。（中國融資融券風暴、人民幣及港元弱勢、2016年中國股票市場熔斷機制實施）
2018年股災，由5月起連跌6個月，平了1982年港股史上最長跌浪的紀錄，直至10月份，恆指累跌2808點或10.11%。

我都未開始買

各位, 我睇好0005

傻西又走出黎估底

暴跌係無盡深淵嚟

洗乜估底
我而家買點都平過佢半年前

跌多啲買多啲 記住 正股驚西

輸到傻撚咗

咁多年咁多次都起得番身
今次武漢肺炎都唔會難到我地既
正股驚西！

宜家既恒指成份股同以前已經完全兩個世界 你數吓恆指仲有幾多香港本地公司

要入一半先

你覺得我地而家去到邊？

buff trap

比啲信心自己 最尾會升番